1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Метод об'єкту - це дії які виконуються у самому об'єкті.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

string, number, boolean

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що об'єкт коли отримує запит на інформацію, шукає у середені себе її  і відправляє назад 